香港共產黨參選 陳浩天做總書記？

消息指「香港共產黨」擬邀陳浩天做總書記。

根據「香港共產黨」專頁，他們提及「堅持反對基本法實行有關資本主義制度的條文」，又指「不排除武裝起義」。政圈中更有傳，他們正邀請香港民族黨召集人陳浩天，擔任「香港共產黨總書記」一職。

對於政圈有傳，該「香港共產黨」專頁是由楊繼昌牽頭成立，但楊向傳媒否認，稱這只是網民受他啟發，而他本人並沒有加入該組織。

想打對台？

唔係條垃圾楊繼昌搞架咩